（人山人海）新盤專輯︰尚悅．嶺開售首批152伙

尚悅．嶺銷售現場 (代理提供)

財經

新盤專輯︰尚悅．嶺開售首批152伙
11月05日(一) 17:50
尚悅．嶺銷售現場 (代理提供)
尚悅．嶺銷售現場 (代理提供)
恒基地產(00012)等旗下元朗尚悅．嶺今日(11月5日)開售首批152伙，現場所見，有不少準買家陸續到達現場。

據銷售安排，準買家於下午5至7時報到，認購2至4伙的A組買家率先揀樓，其後為選購1至2伙時段的B組買家。

是次發售的單位來自首兩張價單，單位實用面積介乎195至370方呎，當中60個單位折實售價低於400萬元，入場費逾317.67萬元，料為目前區內新盤最低。

當中1號及2號價單分別提供101伙與51伙，折實平均呎價約15,881元與15,569元。項目於昨日截票，市場消息透露，該盤共接獲逾450張入票，超額認購約兩倍。

有人咩？
剩係見到狗

任篤唔使爭 鐘意邊間就買邊間

7月節

400萬以下應該一q清
但如果400以下都賣唔晒既話就

現場所見，有不少準買家陸續到達現場。

賣哂未？

大西北驚西

賣哂未

全部AA

一間兩房都仲未成交 暫時全部一房/開放

報紙佬話賣左7x 伙？

掟左壽包未？

見到青山道

無錢買

呢班友就係平時上財經台鳩叫樓主gogogo班友

唔買樓 = 一世同老母住

睇淡 = 你無錢買

睇班友個樣都知讀唔成書

一味背d aa9口訣呃到自己都接埋火棒

例子：青山道，大業主3zero

恒基物業代理營業（一）部總經理林達民指，項目在1小時沽出逾76伙，年輕買家為主，少量買家購入2伙或以上單位。林達民指，當中1房較受歡迎，未來一、兩日會加推單位，會以1房為主，有約3%加價空間。

5點登記 七點賣

賣到一半
叻過朗城

仲加3% 早買早享受

唔加正仆街

竟然賣到一半

195

好波

賣得晒

支持
唔加陷家鏟

自己都接埋火棒

佢地咁得閒上網鬧交, 睇怕都係冇單開, 年尾等炒魷

條垃圾日撚日左閃右避唔肯講嗰幾層垃圾劏房幾時買，就算而家話全部08年買都冇人信，一閃縮已經出賣左佢，即係接火棒啦，冧市先黎笑人落錯車又唔敢認自己接火棒肉酸到呢
俾bsd定係借屋企人名買又唔敢答，唔係夾到啪啪聲怕咩講？唔夠人嘈就縮返入低置區R支援又冇人睬鳩佢，自己講自己笑，仲俾其他低置仔背後捅刀，柒到咁不如轉ac啦

佢有其他account

呢個盤平咩? 點解仲賣到70伙

點會仲有咁多人買？？理解唔到

價細易食 發展商包按

4球樓下新樓
供應少 所以都會有人買

講真，又唔係住會所住大堂，你最長時間一定係間屋入面，得個百幾二百呎，一個人就夠，兩個人都太迫，住得耐隨時抑鬱

賣左幾多伙

發展商決定惜售，strong Hold

發展商strong hold 到2047 其間空置稅轉嫁至買家

之前元朗玉龍樓都賣到成4百頭 280 尺

呢個盤450 左右有27x尺一房唔算開得太高 不過再僻d

開放式就算啦

每年+5%價 龍市gogogo

巴打咩網？

兩個人住認真最少要300實尺

28house 手機app (首頁：新樓）

六百萬湊泊，尚悅兩房任你揀啦
洗鬼買間咁細